APPLE係咪正式跪低？

奶共and審查

中文字全部都唔得

英文 Liberate Hong Kong , revelution of our times 可以

係英文網刻唔到中文字

樓主on9

要係中文網站先得
無審查

好7呀

依家iphone 好似刻唔到字喺機背
得ipod touch 同埋 ipad先得

媽，好柒呀.jpg

gift message 係寄嚟個盒有張心意咭仔
engraving 先係刻字